* `Zadanie 1 - REST-SERVICE`

Napisać aplikację, która stworzy restowy controller i wystawi metodę get pod adresem
względnym /greeting z obsługą parametru name z domyślną wartościa 'World. Metoda powinna zwracać
tekst "Hello " + name. Obowiązkowo testy integracyjne.

Zależności:

spring-boot-starter-web

spring-boot-starter-test

com.jayway.jsonpath

* `Zadanie 2 - SPRING BOOT`

Napisać HelloController, który wyświetli w konsoli powitanie oraz wszystkie definicje stworzonych
 beanów + testy integracyjne.

Zależności:

spring-boot-starter-web

spring-boot-starter-actuator

spring-boot-starter-test

* `Zadanie 3 - JDBC-TEMPLATE`

wykorzystać JDBCTemplate do:

zdropowania tabeli jeżeli istnieje

stworzenia tabeli

uzupełnienia tabeli 

wykonania selecta

wykonania batchowego inserta

przepisania danych z tabeli do modelu javowego

`Zadanie 4 - JPA`

Zapisać encję z użyciem repozytorium ze spring data i stworzenie warstwy dao z managerem.

Zależności:

spring-boot-starter-data-jpa

spring-data

com.h2database

`Zadanie 5 - SCHEDULER`

Stworzenie konfigurowalnego przez properties schedulera z wykorzystaniem crona:
https://docs.spring.io/spring-framework/docs/current/javadoc-api/org/springframework/scheduling/support/CronSequenceGenerator.html

Zależności:

spring-context

`Zadanie 6 - TRANSACTIONS`

Prosta aplikacja z wykorzystaniem JDBC template oraz adnotacji @Transactional

Zależności:
* com.h2database

`Zadanie 7 - ASYNC`

Aplikacja mająca na celu uruchomienie w puli wątków asynchronicznych metod, 
oraz sprawdzenie, czy wszystkie się wykonały. 
Wykorzystanie restTemplate do wywołania zdalnie dowolnego serwisu restowego.

Zależności:
* spring-web

`Zadanie 8 - BATCH`
Wzorując się na:
http://malsolo.com/blog4java/?p=260
będziemy chcieli napisać aplikację, która batchowo zaczyta nam dane do csv i zapisze w bazie
z wykorzystaniem jobów

Wykorzystanie:
* JdbcBatchItemWriter
* ItemProcessor
* FlatFileItemReader
* jdbcTemplate
* JobExecutionListenerSupport

Zależności:
* spring-boot-starter-batch

`Zadanie 9 - CACHE`

Napisać prosty mechanizm pobierania danych z wykorzystaniem @Cacheable

Zależności:
* spring-boot-starter-cache

`Zadanie 10 - VALIDATOR`

Naisać walidator formularza rozszerzając klasę WebMvcConfigurerAdapter z testami integracyjnymi
i adnotacjami javax.validation.constraints

Zależności:
* spring-boot-starter-thymeleaf
* hibernate-validator 

`Zadanie 11 - FILE-UPLOADER`

Napisać aplikację, która będzie potrafiła 
* pobrać plik wskazany przez użytkownika poprzez formularz
* wylistować pobrane pliki
* ściągnąć plik wskazany przez użytkownika
* usunać wszystkie wgrane pliki

Zależności:
* spring-boot-starter-thymeleaf

`Zadanie 12 - JMS`

Napisać aplikacje, która będzie wrzucać wiadomośc dowolnego typu na kolejkę jmsową oraz wyświetlać jej
zawartość z wykorzystaniem JmsListenera

Zależności:
* spring-boot-starter-activemq
* activemq-broker
* jackson-databind

`Zadanie 13 - NEO4J`
Do zrobienia
* zamodelować encję dla neo4j
* wykorzystać repozytorium neo4j do pobierania i wyświetlania danych
https://neo4j.com/online_training/graphdatabases/

Zależności:
* spring-boot-starter-data-neo4j

Zadanie 11* - MongoDB Connector do MongoDB